其實到底有無真正新手踢波gp架?

學左踢波無耐，好想真正同班新手一齊踢一齊進步
但睇巴打講d“新手”次次出到黎都踢甲組咁

我都學緊

巴打學左幾耐?

冇學過都想踢，但次次見親街場，個個都美欺咁，連個阿叔睇落都撞撚死我

不如我地試下夾埋幾個新手巴打出黎練波

約到就緊係最好

咩區呀巴打？

新手留名

Lm

依道無可能有

LM

留明

次次都中伏,
一出到黎個個新極有限

想打龍 淨係中學踢過班際足球
連波boot都冇 驚買完都冇得踢

我都想踢，但唔係新手
區隊以下水平

係囉
如果我搞既話就扮新手果d就blacklist, 咁最多都係中一次伏

我九龍區

打過班際即係都勁啦

一樣呢個水準，識識地，但控個波都控甩
Ps 支持開個真gp

搞到我波都唔敢帶多兩步, 一有波即PASS

我都係咁
每次拎波都好大壓力

lm

自己踢咁耐，都有咩試過帶波
諗番都幾on9

巴打踢左幾耐?

我都想入
但只限踢夜波
朝早唔曬得

利申踢得好少
波又炒唔起
成日控波又唔掂
mark人又唔夠人跑

最慘係拎親波，d人就係咁叫你點做點做，影響晒自己判斷

搵人開個真新手gp la
都成兩年年冇踢過 跑都跑唔郁

我夠人跑,但係成個雪糕筒咁, 清唔到波

又做唔到一腳波

我初步個構思係:
搵個街場，唔係同人鬥波
練長傳接控，1on1 過人，短傳一腳波 等等呢d基本野先
相信偽新手應該都唔會對呢d有興趣
練到大家都熟d先諗鬥波

我有興趣架

真北區新手gp 已有78人

一個星期有一場石場一場草場

巴打留tg丫

diulasingla

longtimenokick

北區太遠

真新手想join

已開gp

邊區

Hi各位巴打有冇人一陣夜少少會踼 去普通跟隊？ 因為今日比人放飛機🤭得返我同一個fd😢
2個新手毒撚😢
住九龍區

九龍區

條 新手緊係同啲識踢既帶住先會進步架
成堆新手落場俾人數咩 入得新手gp都唔會有咩期望 志在有腳踢下波
點解要嫌棄人識踢波 唔鍾意人提場？
就算成堆識踢既落場都可以好嘈 團體運動就係咁

成班新手就好悶ga la

有冇九龍波gp?

一齊練下波幾好玩,
同班勁人踢咪仲悶,
有波就叫你交,
無波你又搶唔到人波,
帶多兩腳又屌鳩你仲帶

咪係
結果新手就只係全場陪跑
踢完都唔知做乜鳩

完全同意

仲要無人肯傳波比你

其實新手應該學走位企位先既
學點樣幫自己爭取時間空間 點樣支援隊友 點樣創造空間俾隊友 攞波前scan下個場 諗定點做
淨係positioning有改善 你已經完全係第二個層次
唔通技術唔好仲要做控波個個咩？

支鬼咩, 企空哂都無人肯交比你,
試過我同另一個2V1 龍門,
我空哂都唔比我試下射,
佢係都要扭過個龍門射

新手做好傳控先啦 好簡單攞波望人交波 未練好基本功就想上腳？比你-6推兩步咪又係交唔番個波比隊友

但事實係係走到個空晒既位
d勁人都係唔會傳俾你
佢地心諗傳俾你都無用掛
寧願傳返去後面
俾著你都無癮啦

所以我而家搞個gp就唔係要一開始就鬥波
係真正新手練波為主
未必會短時間就落場同人鬥波住

交波走位交波真係基本
真係唔使下下 上腳 自己扭

我覺得傳多啲波咁踢 開心啲

我都想有班fd一齊練下

就算成班新手踢都應該係咁交波㗎啦
新手仲學人死hold咩

你傳完俾人，佢會見你空傳返俾你就係既
但事實係你個傳球意識好高都好
人地拎完個波就唔會俾返你
咁踢左d乜

有興趣 但長期唔係香港

出到黎個個c朗黎

其實你可能已經成功左 二對一 個龍點都會有顧忌 可能企多左你個邊你睇唔到 哩啲情況俾有把握啲果個處理都好合理 街場一輸可能等好耐

講真有啲練習根本自己都做到
例如球感 傳射 香港咁多球場
你話實戰少意識差呢啲就冇得自己練
大把人講到自己好鍾意踢波但基本功都冇

呢啲嘢咪又係睇人
成班識踢一樣會有人獨扭唔交
一樣會有有基本功但信任隊友見空就畀
講到識踢一定唔傳波咁做乜

啱 淨係識得自己死推 完全唔識望人 以為自己係美斯

有冇港島區㗎？

真新手
我而家27歲,以前21-22歲個時跟個FD 都有踢下(當然佢地全部都勁,我新手啦 )
後尾覺得自己踢極都係咁無踢,以前打開後,但覺得打前面好D,
因為就算失波後面一定有人包 ,打後一失波就仆街啦,靠龍門

咁你岩既
但普遍見識踢果d多數會無視新手

巴打留個tg丫

港島

呢d人無下次架喇

加埋我

高登連登有個網上社工攪左隊波 好似攪左幾年
半年前參加過 幾好 大家水平差唔多 全部巴打黎
又有水送又有靚場
但我之後返工都無時間 無再去 呢家唔知點

我填左FORM, 但無ADD我

結果係個個人炒左

我睇到，成百幾人填form
有得踢既機會太少

巴打幾歲呀 佢好似定左16-24歲
個社工都係睇住出席率黎招人補充人腳
我仲記得隊波有個教練 出汗做運動係一流

22,23

我都有踢啊上星期第一場

巴打擺條group link出嚟方便d喎
利申:九龍區

擺出黎就會好多c朗美斯入晒黎

空哂既位又唔一定有用架喎ching
可能你拉左邊 但係咁轉邊 仲要轉去個技術唔好個邊 可能佢諗住俾左你 你連回傳都失仲大鑊 穩穩陣陣 寧願係後面搓多幾腳引啲人上黎迫 等前場多啲位

咁你炒定佢炒好😂 你空哂佢都係空哂

如果係你炒 其他人可能更加唔願意俾波你

新手LM學嘢

勁龍有d頂唔順新手會屌人架

反而想學下企唔同位既拎波方式 最想練既係中場 自己本身係腳外側拎波打翼既人 但人大左體能下降想幫隊友做多d支援 cool實d波控場 有少少轉左腳底拎波但個人慢左

有冇人今晚想踢? 8 點大圍,低水準低體能, 面對面勉強交波個D

有意加我TG

已經開左tg group
講講我呢個group既理念先
呢個group首要目的係新手練波為主
唔係搵齊人鬥波
你可以預頭幾次都係出黎練波唔係鬥波
到大家都進步左先開始諗鬥波
練習方面我構思係先練長短傳接控，因係控得快one touch好到實戰時就順好多，柒既機會都會少d
其次練one two，1 on 1過人等等
呢d都係有球練習
體能練習就過幾次後大家都開始熟控波先開始
因係而家呢d天氣照正常咁練左體能跟住先到有球練習既話，應該練完體能已經無力
同埋我呢個gp都唔諗住太多人
我見其他果d gp成100人
100人點夾點練到野
有得踢既機會都少
所以預大約10-12人度就算(for打7人場為主)

邊區 小弟間唔中踼不過頂唔順自己啲基本功 想一班人練好過下下淨鬥波

真新手 想練下波

港島係咪無波group? 如果無我開㗎喇

九龍區 真新手

支持
利申:南區撚一名

佢而家咪想開group練囉
老屎忽驚死冇新手比你「指導」咁

我好幸運一開始踢個陣
隊友會逗住我
由我係前場踼
仲有個教開波嘅成日提我
如果唔係一早唔踢

有無新界西巴打 九龍太遠了

開咗港島group, 有興趣嘅巴打留tg

踢波都要學？ 落街場跟下隊就自自然然會勁架啦

波到冇得掂, 點進步 就算有進步都會好慢

廢既，冇練習，鬥幾耐波都係廢
波皮都掂唔到

仲要好睇跟咩人, 有啲就好好明知你廢都傳畀你, 另外一啲直頭當你透明,之後叫埋你去守龍

好少機會踢

實戰先係進步得最快 掂唔到波咪自己檢討下原因再改進 好多野係講sense 都係實戰訓練出黎

巴打有冇tg啊？

++

中學踢過一次好有陰影
但睇睇吓波又想落場試返

樓主個谷係邊個區？200磅肥仔受唔受，冇踢波成十年，以前中學最多玩過下班際但比人大炒果隻，如果岩區想join 但平時冇睇開波，會唔會怕唔岩嘴型

係鍾意踢嘅基本功自己都練到
好多人個個星期踢波但基本功都廢到嘔
係意識走位要實戰

九龍巴

add唔到你喎巴打

加埋我可以嗎？沙田區新手 唔該曬咁多位

踢成點？ 呢隊社工攪好野黎
老實，年中都唔知有幾多巴打攪波都係踢幾場就自動收皮 始終book 場 人數都要煩
做攪手堅煩 巴打要珍惜

九龍區 超新手 求++

加++

唔好意思而家應該可以

九龍區既

九龍新界均可

我九龍區，入唔入得黎玩 ？

時間就到希望可以一齊玩下，最緊要冇美斯c朗呢d 高手係到就得

鍾意踢波 但完全唔識

踢波唔係一定要掂波先有用
無球走動先最重要.
一個街場最少10個人 踢1個波 你想有幾多波掂.
識現位拎波 比choice 隊友 識折返跑去甩mark緊既後防先係最重要.
你控唔到波都起碼有多個choice 比自己做波個隊友.
到你冇人mark個陣自然會比波你 你控唔掂都大把時間控返定.
鬥波先係最快速學習點踢波.
怕輸怕比人撚咁你有排練先跟到節奏 練完仲會比人撚.

真新手!!!

真 新手
荃灣區

巴打 仲有冇位 ？

未踢過 想踢

係咪練開夜晚？
我想join 可以係拉把摺到夠鐘就過黎

利申：廢柴十幾年冇踢想出黎練下 順手傾計吹水
Tg:

新界人真新手想練波 求邀

一排咋

暫時夠人
先run一排，如果有人走再收過人

幾好丫 實力平均

覺得點？

港島Group依家有6個人，有冇巴打join

間唔中有踼下 基本功麻麻join唔join得
想練下波

年紀大左 好快無氣同個波都控唔定 好多年冇踢 想練波
新界九龍都ok 求carry

新手可以join嗎？

當然可以啦，我諗住大家可以一路練一路踢，慢慢練上去
介唔介意留嗰tg啊巴打

想練波 但係你地介唔介意我太後生 得廿歲
利申 有玩開fifa冇踢開波

港島跑唔郁新手

好有興趣 但唔係新手 又唔係勁

食屎啦 你地班球王玩撚哂佢
開個新手谷都比你地入侵 係我輸

厚顏無恥入新手谷

我唔係新手，我係新腳。

巴打你邊區
我已經淘寶買左飛碟想比大家練

留番個tg比港島谷先：

九龍區，碟我都買左架喇

佢地咪自己開個球王區囉
人地新手想一班差唔多水平既一齊練都唔得既

巴打你拉左我入去未

有預感今次搞得成嘅話又係出到嚟個個C朗美斯咁款

星期選4就知

留名先

講真如果想練波練吓基本功 有識踢嘅人教先真係練到 同埋話波未嚟就比人叫傳嗰啲 你自己可以判斷比唔比 唔交失咗咪自己追返 唔使理人點睇

行開啦厚顏無恥

係咪有踢波grp

真 新手

有興趣 想john tg: lewandoski999

佢講得無錯架喎

我都想join
真係新手 又冇氣

其實我覺得有道理
細個冇人教 只可以自己間唔中實戰練下 練到基本功錯晒 傳波姿勢唔啱 斬波用錯位斬唔得遠 控波下下控甩
後來有人教翻已經好難改正 以前班frd已經愈踼愈勁冇再揾我踼了
原本想留tg練下波睇下改唔改到 但驚比人話唔算新手就算了

+1

行開啦搞破壞

你估佢鬥完波教你咩
唔係新手咪鬼黎啦
厚顏無恥

話知你有乜大道理
講明新手谷都厚顏無恥入
忍左好耐 係我輸去邊都比你班球王入侵 我走。

以前JOIN過啦
一開波就話新手練下乜乜柒柒
有個勁到好似山神咁 你話驚唔驚

邊個濕鳩都會話自已係新手
有心搞出嚟一次就見真章

我自已有隊垃圾阿叔隊
想長約鬥波搵我

撚有入？
係踢開果度見過啲新手成堆入場跟隊 落親場都好快出返去 勸下你地唔需要自卑啫

荃灣毒撚留名 以前踢波成日比d惡霸踩場

佢都唔知嬲乜
樓上幾位ching都係分享吓覺得同一d識踢嘅一齊踢先會進步得快 又唔係要真係入gp
Btw雖然唔入gp但好欣賞樓主咁有心搞新手踢波團 做搞手唔易 加油💪

咪係 同勁既人踢先進步得快 同隊既話仲有免費教學 成堆唔識踢既一隊 有錯都唔識調整互相提點啦 識好多人包括我 都係細個多得啲大人唔嫌棄一齊踢 先可以好快勁過好多同年既人

要個人技術進步就一定係個腦識得分析領悟到先 再靠身體協調 練習 當然有個已經識既人教就快得多啦

佢鐘意圍威喂由鳩佢啦
我都無話我唔係新手都俾人叫行開搞破壞
作為新手認同作講既野都唔得

自以爲拎住（我係新手）呢個免死金牌就可以亂咁吠
俾意見又唔得 想幫你進步又唔得

我想問下地波點樣控得好 普通速度地波 我控到 但係隊友大力傳波 就會離曬腳

利申 控波前 用腳內側擦一擦粒波

係咪用錯方法

腳內側 個波掂到隻腳個下再向後縮(個幅度好細)來卸力
其實好講球感(練習多d就會有) 踢多d自然掌握到
但我唔排除有人真係天生無咩球感 練極都無

舊登join過一次，分兩隊，我本身志在同人做下波，玩下one two，做下配合，交唔到腳都唔緊要，但喱啲團總會有條撚樣英雄主義，打前獨食，係就係好扭得，但對面啲巴打無意識防守。俾你扭過三個射入埋又有咩意思。

心口控 原理 差唔多

仲有我想問 傳波 想比條致命直線地波

有咩方法可以貼地啲又唔會飛起

求真新手gp
北區/九龍 都可以

係 其實控波大部份都係卸力 挨一挨後俾個緩衝個波停落來
你平時傳波個波都會彈起?
定係你講個距離好遠 但你想傳地波
如果你個波彈起代表你踢唔中個位(抄個底部所以抄高左個波/踢中波高位,個波向下壓都會反彈
彈返高個波)

平時傳波冇呢個問題

傳啲距離遠嘅地波 就會飛起

有時候同啲隊友差地波 猜猜下 都變咗彈彈

控波多唔多用力同個波對撞整停佢？

利申真係唔識

硬碰硬 只會令粒波彈走

東九龍 tg starstar123

麻煩形容下自己咩水平先
因為太多人就咁留個tg

新界真新手 2人
求邀

唔識過人 鍾意傳靚波比隊友 岩位先會射
想搵啲真係會合作既隊友一齊開心波 唔屌人

九龍區1人

應該不算新腳，但想練番好啲基本功，不一定要鬥波，志在落下場掂下波。

如果有平日踢波Group都希望可以加下小弟

謝謝

九龍區巴打,有時會跟frd踢,但係自己啲基本功就好差,所以都想自己進步吓

新界新手，想練波多過比賽
tg:

22 中學踢過但已經4年冇踢

東九/港島
tg: alanysl

28歲, 小學練過3年,中學後無踢過

新界西/九龍 TG: confus 要9-6要番工 但有興趣

有時踢下 但基本功唔多好 唔獨食

想踢波踢得好，練左痴波先，要個波好似痴實隻腳咁落地

屯天元既巴打可以留tg 我有加到

C羅就免鳥

尋日第一次練波眾會
有7個巴打出席
大家都練同玩得好開心
期待下次練習

有冇c朗

無

我去唔去得

啱啱學踢波 ，九龍區

想join 基本功好差想一齊練下波 唔係c朗

屯天元巴打可以留tg 我加你

邊區架巴打你

你條link搵唔到你bor巴打

同埋你邊區？

港島超級新手

識識地，傷過後同新人無分別
請問受唔受玩？

幾時加人？

ivinthec 唔該晒!!

想加入 , 轉左link?

將軍澳區新手

新手想join

新手

我都想加入
條link是咪唔得

幾時再加人

[member]幾時再加人

南區人 新手

過埋今個星期決定

街場新手GK

屯門區新手

屯門區新手x2

已加哂

可以留低tg比我add

小學踢過下
規矩都未識受唔受？

九龍區新手

港島人求加

可唔可以加入
真心唔識踢, 想一齊練下波, 學下, 進步下

九西新手

新手岩岩踢左幾個星期

跪求荃灣區巴打add

九龍區，志在出下汗，請加我thx

我岩岩開始踢波無耐 身邊的朋友又全都唔做運動
好想搵到一班同是新手的人一齊進步下
自己一個踢好悶 九龍區都得
希望可以比我JOIN埋一齊踢

冇學過踢波 但自學同朋友踢過下 一個月都有一次 但啲人難約 想每個星期都踢下

求加

重新開放收人
東九龍
練波暫時係牛頭角
每星期最少一日練波
需要可常出席隊員

推

有無打龍既巴打？

有睇開波但冇乜踢過波，唔知仲收唔收

繼續收人
請留tg

港島嘅新手
去九龍踢都得
最緊要有得踢吓

仲收唔收人?請加